認真講，香港有無可能拍一套潮文宇宙嘅戲？

中學組有壞學生凱婷 仲有全球第123有錢嘅仔女
公開組有名店sales同臭你又奶
仲有無？

下一站金鐘 下一站金鐘

凱婷讀唔成書大個左要做名店sales

友情客串 梁國雄議員

Post credit會見到盒催情朱古力

gay movie

中學組:陳庭佳大仆街

中秋節同凱婷唱k竟然賴咗屎

共產黨打到黎

住公屋買唔到樓上女友屋企食飯無雞脾食
結果走咗之後去咗大家樂買雞皇飯就26蚊飲百事 就百事有可樂

之後巧遇凱婷 佢請你食支飯後煙
你食完既時候 佢已經食左兩支 食埋右兩支

點睇都唔關事喎

彩蛋會見到有美極同匙羹

我搵唔番全球第一二三有錢仔女篇文

你真係唔識架喎

比個名你SEARCH

有無我份